Documento gerado sob autenticação Nº EPT.831.102.BSD, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             58                  de  03/01/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°46680,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ENGENHEIRO-ÁREA, do Quadro
de Pessoal desta Universidade, REGINALDO DOS SANTOS LOPES (Siape: 2260492 ),  para substituir   SILVIO
HENRIQUE BERSAGUI (Siape: 0358447 ), Chefe do Setor de Fiscalização e Adequação - SUINFRA, Código FG-3,
em seu afastamento por motivo de férias,  no período de 07/01/2019 a 11/01/2019,  com o decorrente
pagamento das vantagens por 5 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
